【1Q題】唔準撚 即刻答 2020-1997 等於

50

1997-1997=50